[奧斯卡風向] Taika Waititi新戲Jojo Rabbit奪得今屆多倫多影展觀眾票選獎

#TIFF19 @Grolsch_Global People’s Choice Award 🥇: JOJO RABBIT (dir. @taikawaititi) 🐇

三甲：
1. Jojo Rabbit (Taika Waititi)
2. Marriage Story (Noah Baumbach)
3. Parasite (Bong Joon-ho)

ScarJo包辦冠亞

今年嘅威尼斯同多倫多電影節最高榮譽都唔係好受影評青睞

係咪政治正確大於電影

Joker好似好受影評同埋政治不正確

d影評太sensitive，驚讚左會比人屌姐，好多時間都係自我審查左先，Taika自己都係猶太人。人地都睇得開，我覺得唔洗太大反應。

Noah Baumbach兩套都好吸引

【🔥出爐TIFF觀眾票選獎得獎電影 -《JoJo Rabbit》🏆】多倫多國際影展 (TIFF) 向來被譽為奧斯卡金像獎預演，《JoJo Rabbit》榮獲今屆最高榮譽 #觀眾票選獎 (People's Choice Award) 🎉！電影由《雷神奇俠3：諸神黃昏》導演Taika Waititi 自導自演、「黑寡婦」Scarlett Johansson 主演，勢必成來屆奧斯卡大熱，密切期待！

《JoJo Rabbit》 2020年初
#FoxFilm #JoJoRabbit #TaikaWaititi #ScarlettJohansson
#TIFF #OscarAwards #奧斯卡大熱

最快都要1月

有優先場了